條柒要煲湯切開 蘿蔔青瓜配白菜

大埔有一少年 每日吃豬鞭
豬欄上班耕下田
期望養大那些豬鞭

你係咪成日個腦都喺度諗緊呢啲嘢啫
好撚痴線

睇個名都知

條友真係好鐘意切柒剪賓周

本來想作虎鞭 見豬年又豬瘟先作豬

有幾首開咗頭 可以到過年前每日一作

希望今日嘅方向去到泰國捐精

煉奶只沾一點 以生抽慢煎

掂 我出門，巴打作住先

你次次出文我都上緊堂
一路上一路作

開開心心上堂唔好咩

cls post
不過Lm

識波

屌 我又上緊堂

幾條友上堂上連登

一齊諗

好

咩歌黎
強？

弱

每個po都有 好堅持

第二段想咁開得唔得？咁好似會去到泰國捐精，點知原來俾人切柒

做到無錢過年 又會想捐精
聽講有捐精收費

橫掂已經單身兩年 而袋裏的積蓄不變 泰國捐精

掂 呢個放第二段

做到無錢過年 又會想捐精
聽講有捐精收費 淫濺掃地阿姐啱傾
話個泰仔痴線 每天收入捐精
橫掂已經單身兩年 而袋裏的積蓄不變 泰國捐精

聽講有捐精小費 能露細丁可得掌聲

上面啱啱出咗一段，一陣執一執

其實咩歌黎？
香港料理？

伙頭仔昆布

櫻花樹下?

泰國捐精

豬鞭豎下

大埔有一少年 每日吃豬鞭
豬欄上班耕下田
期望養大那些豬鞭
令你靦腆一臉 像櫻花萬千
懷念美好高中兩年 期望你的青春不變
去到今天

還記得櫻花正開 還未懂跟你示愛
初春來時 彼此約定過 繼續期待
人置身這大時代 投入幾番競技賽
曾分開 曾相愛 等待 花蕊又跌下來
才洞悉這是戀愛

做到無錢過年 又會想捐精
聽講有捐精小費 淫濺掃地阿姐啱傾
話個泰仔痴線 每天收入捐精
橫掂已經單身兩年 而袋裏的積蓄不變 泰國捐精

條柒要煲湯切開 蘿蔔青瓜配白菜
初春來時 彼此閉著眼 渴望未來
人置身這大時代 投入幾番競技賽
曾分開 曾相愛 等待 跟你未愛的愛
你說悲不悲哀

秒速之間變改 小小世界
眷戀 也許走不過 拆卸的街
少女亦隨年漸長 走得多麼快

如有天櫻花再開 期望可跟你示愛
當天園林 今天已換上 滿地青苔
如有天置地門外 乘電車跨過大海
匆匆 跟你 相望一眼 沒理睬
明日花 昨日已開

執住少少先，又開工 今晚再執，偷巴同丟巴繼幫作

望見小豬偷笑 會豬摸袋邊

大埔有一少年 每日吃豬鞭
豬欄上班耕下田 期望養大那些豬鞭
望見小豬偷笑 會豬摸袋邊
陪伴那些豬的少年 其實每天偷呃拐騙
去吃豬鞭

還記得櫻花正開 還未懂跟你示愛
初春來時 彼此約定過 繼續期待
人置身這大時代 投入幾番競技賽
曾分開 曾相愛 等待 花蕊又跌下來
才洞悉這是戀愛

做到無錢過年 又會想捐精
聽講有捐精小費 淫濺掃地阿姐啱傾
話個泰仔痴線 每天收入捐精
橫掂已經單身兩年 而袋裏的積蓄不變
泰國捐精

條柒要煲湯切開 蘿蔔青瓜配白菜
初春來時 彼此閉著眼 渴望未來
人置身這大時代 投入幾番競技賽
曾分開 曾相愛 等待 跟你未愛的愛
你說悲不悲哀

秒速之間變改 小小世界
眷戀 也許走不過 拆卸的街
少女亦隨年漸長 走得多麼快

如有天櫻花再開 期望可跟你示愛
當天園林 今天已換上 滿地青苔
如有天置地門外 乘電車跨過大海
匆匆 跟你 相望一眼 沒理睬

條柒要煲湯切開 蘿蔔青瓜配白菜
豬鞭配上 生粉爆鑊炸 撲鼻味來
人冇錢捐多個袋 橫掂不可再造愛
曾捐精 還捐過 春袋 轉性別有仔愛
泰國精不精彩

Lm

望啲字都覺痛

要將菊花放開 小小尷尬
擦損 以豬精取暖 再吃一鞭
少女穴內全是傷

傷得多出血

巴打掂

雨燭巴 幫作，依家又忙緊，又要今晚先執

大埔有一少年 每日吃豬鞭
豬欄上班耕下田 期望養大那些豬鞭
望見小豬偷笑 會豬摸袋邊
陪伴那些豬的少年 其實每天偷呃拐騙
去吃豬鞭

還記得櫻花正開 還未懂跟你示愛
初春來時 彼此約定過 繼續期待
人置身這大時代 投入幾番競技賽
曾分開 曾相愛 等待 花蕊又跌下來
才洞悉這是戀愛

做到無錢過年 又會想捐精
聽講有捐精小費 淫濺掃地阿姐啱傾
話個泰仔痴線 每天收入捐精
橫掂已經單身兩年 而袋裏的積蓄不變
泰國捐精

條柒要煲湯切開 蘿蔔青瓜配白菜
豬鞭配上 生粉爆鑊炸 撲鼻味來
人冇錢捐多個袋 橫掂不可再造愛
曾捐精 還捐過 春袋 轉性別有仔愛
泰國精不精彩

秒速之間變改 小小世界
眷戀 也許走不過 拆卸的街
少女亦隨年漸長 走得多麼快

如有天櫻花再開 期望可跟你示愛
當天園林 今天已換上 滿地青苔
如有天置地門外 乘電車跨過大海
匆匆 跟你 相望一眼 沒理睬

好波不過呢段要執少少

係 我自己寫都覺得有啲唔夾

慢慢改 我都忙緊

漢子身分變改 裝番對奶
兩丸 與碌金剛棒 拆卸分家
泰國內是人是妖 分不清邊界

高質post lm

掂

今日俾我攪彎哂好高汁

今日俾我攪彎哂巴打好高汁

回大埔將豬滿宰 留下豬鞭作飯菜
偷吸猛啜 豬精已盡榨 臭味腥呆
油炸一晚未嫌耐 成碟豬鞭放在枱
捐精 轉性 偷食 終中毒再釘蓋
中豬瘟記住節哀

高汁

大埔有一少年 每日吃豬鞭
豬欄上班耕下田 期望養大那些豬鞭
望見小豬偷笑 會豬摸袋邊
陪伴那些豬的少年 其實每天偷呃拐騙
去吃豬鞭

還記得櫻花正開 還未懂跟你示愛
初春來時 彼此約定過 繼續期待
人置身這大時代 投入幾番競技賽
曾分開 曾相愛 等待 花蕊又跌下來
才洞悉這是戀愛

條柒要煲湯切開 蘿蔔青瓜配白菜
豬鞭配上 生粉爆鑊炸 撲鼻味來
人冇錢捐多個袋 橫掂不可再造愛
曾捐精 還捐過 春袋 轉性別有仔愛
泰國精不精彩

要將菊花放開 小小尷尬
擦損 以豬精取暖 再吃一鞭
少女穴內全是傷 呢段要執執

漢子身分變改 裝番對奶
兩丸 與碌金剛棒 拆卸分家
泰國內是人是妖 分不清邊界

回大埔將豬滿宰 留下豬鞭作飯菜
偷吸猛啜 豬精已盡榨 臭味腥呆
油炸一晚未嫌耐 成碟豬鞭放在枱
捐精 轉性 偷食 終中毒再釘蓋
中豬瘟記住節哀

各位巴打都高汁

大埔有一少年 每日吃豬鞭
豬欄上班耕下田 期望養大那些豬鞭
望見小豬偷笑 會豬摸袋邊
陪伴那些豬的少年 其實每天偷呃拐騙
去吃豬鞭[/red]

還記得櫻花正開 還未懂跟你示愛
初春來時 彼此約定過 繼續期待
人置身這大時代 投入幾番競技賽
曾分開 曾相愛 等待 花蕊又跌下來
才洞悉這是戀愛

做到無錢過年 又會想捐精
聽講有捐精小費 淫濺掃地阿姐啱傾
話個泰仔痴線 每天收入捐精
橫掂已經單身兩年 而袋裏的積蓄不變
泰國捐精

條柒要煲湯切開 蘿蔔青瓜配白菜
豬鞭配上 生粉爆鑊炸 撲鼻味來
人冇錢捐多個袋 橫掂不可再造愛
曾捐精 還捐過 春袋 轉性別有仔愛
泰國精不精彩

要將菊花放開 小小尷尬
擦損 以豬精取暖 再吃一鞭
少女穴內全是傷 呢段要執執

漢子身分變改 裝番對奶
兩丸 與碌金剛棒 拆卸分家
泰國內是人是妖 分不清邊界

回大埔將豬滿宰 留下豬鞭作飯菜
偷吸猛啜 豬精已盡榨 臭味腥呆
油炸一晚未嫌耐 成碟豬鞭放在枱
捐精 轉性 偷食 終中毒再釘蓋
中豬瘟記住節哀

啱啱少咗段

還會把豬乸踢開 含住豬公去做愛

豬公來時 彼此眼望眼 繼續含袋

含啜吞這大肥袋 嘗盡菊花競技賽

大埔有一少年 每日吃豬鞭
豬欄上班耕下田 期望養大那些豬鞭
望見小豬偷笑 會摸豬袋邊
陪伴那些豬的少年 其實每天偷呃拐騙
去吃豬鞭

還會把豬乸踢開 含住豬公去做愛
豬公來時 彼此眼望眼 繼續含袋
含啜吞這大肥袋 嘗盡菊花美味菜
甜菊花 喊陰莖 春袋 炒菜又吃下來
炒豬鞭記住冚蓋

做到無錢過年 又會想捐精
聽講有捐精小費 淫濺掃地阿姐啱傾
話個泰仔痴線 每天收入捐精
橫掂已經單身兩年 而袋裏的積蓄不變
泰國捐精

條柒要煲湯切開 蘿蔔青瓜配白菜
豬鞭配上 生粉爆鑊炸 撲鼻味來
人冇錢捐多個袋 橫掂不可再造愛
曾捐精 還捐過 春袋 轉性別有仔愛
泰國精不精彩

漢子身分變改 裝番對奶
兩丸 與碌金剛棒 拆卸分家
泰國內是人是妖 分不清邊界

回大埔將豬滿宰 留下豬鞭作飯菜
偷吸猛啜 豬精已盡榨 臭味腥呆
油炸一晚未嫌耐 成碟豬鞭放在枱
捐精 轉性 偷食 終中毒再釘蓋
中豬瘟記住節哀

完，有無嘢要執執？

俾我玩到彎哂巴打真心勁，我自己唱住執執下，到巴打嗰段一路執一路笑

巴打們真痴線 14個鐘搞掂
問下林夕14個鐘填到幾多首

呢幾日都係每日一首 有興趣睇返

正

鼻毛仔

你教我點配埋音樂底 我唱晒你啲歌

我都唔識 一係巴打搵日去唱k錄

live咩

記得之前都好似有人係咁，不過唔出樣，淨係收音之後剪片落去

我問下人

同啲朋友唱開k突然發神經唱都幾好笑

Listen to 條七要煲湯切開 by HKG-communist #np on #SoundCloud

懶得整音樂

Listen to 條七要煲湯切開 by BOO BOO BOO BOO BOO BOO #np on #SoundCloud

屌你老母笑到我仆街鼻毛仔好波

出新po啦 第一次有人唱你啲歌